段狗->段王爺

史維->shit Wei

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

Agger